{
  "id": 1310559557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.20124,14.34212,44.20124,14.34212",
    "geom:latitude":14.34212,
    "geom:longitude":44.20124,
    "gn:admin1_code":"23.0",
    "gn:admin2_code":"1102.0",
    "gn:asciiname":"Dar as Safif",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":2703,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10870718,
    "gn:latitude":14.34212,
    "gn:longitude":44.20124,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"D\u0101r a\u015f \u015eaf\u012bf",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "lbl:bbox":"44.18124,14.32212,44.22124,14.36212",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u0641"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "D\u0101r a\u015f \u015eaf\u012bf"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680979,
        1091924693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10870718
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"3cbf5f36917e6612099e0e6a8c927f41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091924693,
            "locality_id":1310559557,
            "region_id":85680979
        }
    ],
    "wof:id":1310559557,
    "wof:lastmodified":1566659954,
    "wof:name":"Dar as Safif",
    "wof:parent_id":1091924693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.20124000000001,
    14.34212,
    44.20124000000001,
    14.34212
],
  "geometry": {"coordinates":[44.20124000000001,14.34212],"type":"Point"}
}