{
  "id": 890448097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.37624,16.31502,43.37624,16.31502",
    "geom:latitude":16.31502,
    "geom:longitude":43.37624,
    "gn:country":"YE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":6,
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gharib As Salib"
    ],
    "qs:name":"Gh\u0101rib a\u015f \u015ealib",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680973,
        1091924327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7783440,
        "gp:id":1953570,
        "qs:id":700093,
        "wd:id":"Q20303823"
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:created":1469052619,
    "wof:geomhash":"a114c0c1c64f0ad7cc58adac9f8929b1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091924327,
            "locality_id":890448097,
            "region_id":85680973
        }
    ],
    "wof:id":890448097,
    "wof:lastmodified":1514503271,
    "wof:name":"Gh\u0101rib a\u015f \u015ealib",
    "wof:parent_id":1091924327,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.37624,
    16.31502,
    43.37624,
    16.31502
],
  "geometry": {"coordinates":[43.37624,16.31502],"type":"Point"}
}