{
  "id": 1209891257,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.84739,16.03681,43.84739,16.03681",
    "geom:latitude":16.03681,
    "geom:longitude":43.84739,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:admin2_code":"2919.0",
    "gn:asciiname":"At Tara'if",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":1969,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":9634921,
    "gn:latitude":16.03681,
    "gn:longitude":43.84739,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"A\u0163 \u0162ar\u0101\u2019if",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0637\u0631\u0627\u0626\u0641"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u0163 \u0162ar\u0101\u2019if"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680977,
        1091921993
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9634921
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"abfe4477d921f332ae59384c7962537a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091921993,
            "locality_id":1209891257,
            "region_id":85680977
        }
    ],
    "wof:id":1209891257,
    "wof:lastmodified":1537716089,
    "wof:name":"At Tara'if",
    "wof:parent_id":1091921993,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.84739,
    16.03681,
    43.84739,
    16.03681
],
  "geometry": {"coordinates":[43.84739,16.03681],"type":"Point"}
}