{
  "id": 1226125817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"45.04897,15.67251,45.04897,15.67251",
    "geom:latitude":15.67251,
    "geom:longitude":45.04897,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:admin2_code":"2603.0",
    "gn:asciiname":"As Safra'",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":1146,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":9976218,
    "gn:latitude":15.67251,
    "gn:longitude":45.04897,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"A\u015f \u015eafr\u0101\u2019",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eafr\u0101\u2019"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85681015,
        1091925245
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":9976218
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"8994a987053f5e57c3b30ce0944e3781",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091925245,
            "locality_id":1226125817,
            "region_id":85681015
        }
    ],
    "wof:id":1226125817,
    "wof:lastmodified":1537716149,
    "wof:name":"As Safra'",
    "wof:parent_id":1091925245,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    45.04897,
    15.67251,
    45.04897,
    15.67251
],
  "geometry": {"coordinates":[45.04897,15.67251],"type":"Point"}
}