{
  "id": 1209488635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.97889,15.56212,44.97889,15.56212",
    "geom:latitude":15.56212,
    "geom:longitude":44.97889,
    "gn:admin1_code":"14.0",
    "gn:admin2_code":"2606.0",
    "gn:asciiname":"As Safra'",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":1259,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7342903,
    "gn:latitude":15.56212,
    "gn:longitude":44.97889,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"A\u015f \u015eafr\u0101\u2019",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "As Safra'"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eafr\u0101\u2019"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u062f\u06cc \u0635\u0641\u0631\u0627\u0621"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7342903
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"0474e5594f5c5db9185acac584bc4c14",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632499,
            "locality_id":1209488635
        }
    ],
    "wof:id":1209488635,
    "wof:lastmodified":1564132429,
    "wof:name":"As Safra'",
    "wof:parent_id":85632499,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.97889,
    15.56212,
    44.97889,
    15.56212
],
  "geometry": {"coordinates":[44.97889,15.56212],"type":"Point"}
}