{
  "id": 1259551073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.73214,13.7911,43.73214,13.7911",
    "geom:latitude":13.7911,
    "geom:longitude":43.73214,
    "gn:admin1_code":"25.0",
    "gn:admin2_code":"1504.0",
    "gn:asciiname":"Harf at Ta'irayn",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":968,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7355508,
    "gn:latitude":13.7911,
    "gn:longitude":43.73214,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"\u1e28arf a\u0163 \u0162\u0101\u2019irayn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "lbl:bbox":"43.71214,13.7711,43.75214,13.8111",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062d\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0626\u0631\u064a\u0646"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u1e28arf a\u0163 \u0162\u0101\u2019irayn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680989,
        1091926675
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7355508
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"38324f453efa0bae52fa0541301d7ea4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091926675,
            "locality_id":1259551073,
            "region_id":85680989
        }
    ],
    "wof:id":1259551073,
    "wof:lastmodified":1566662020,
    "wof:name":"Harf at Ta'irayn",
    "wof:parent_id":1091926675,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.73214,
    13.7911,
    43.73214,
    13.7911
],
  "geometry": {"coordinates":[43.73214,13.7911],"type":"Point"}
}