{
  "id": 1293063079,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.08145,16.05011,44.08145,16.05011",
    "geom:latitude":16.05011,
    "geom:longitude":44.08145,
    "gn:admin1_code":"19.0",
    "gn:admin2_code":"2909.0",
    "gn:asciiname":"As Safra'",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":2218,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7362539,
    "gn:latitude":16.05011,
    "gn:longitude":44.08145,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"A\u015f \u015eafr\u0101\u2019",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eafr\u0101\u2019"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680977,
        1091921833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7362539
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"17a2a88f1aaa768faba6ad0d8b7a87ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091921833,
            "locality_id":1293063079,
            "region_id":85680977
        }
    ],
    "wof:id":1293063079,
    "wof:lastmodified":1537715847,
    "wof:name":"As Safra'",
    "wof:parent_id":1091921833,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.08145,
    16.05011,
    44.08145,
    16.05011
],
  "geometry": {"coordinates":[44.08145,16.05011],"type":"Point"}
}