{
  "id": 1259642027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.22913,16.72734,44.22913,16.72734",
    "geom:latitude":16.72734,
    "geom:longitude":44.22913,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"1610.0",
    "gn:asciiname":"Al Maqam al Wasit",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":2054,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7362859,
    "gn:latitude":16.72734,
    "gn:longitude":44.22913,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"Al Maq\u0101m al W\u0101si\u0163",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "lbl:bbox":"44.20913,16.70734,44.24913,16.74734",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0637"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Al Maq\u0101m al W\u0101si\u0163"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85681007,
        1091920749
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7362859
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"1a3292d9701741a198b7531afe9e8887",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091920749,
            "locality_id":1259642027,
            "region_id":85681007
        }
    ],
    "wof:id":1259642027,
    "wof:lastmodified":1566662005,
    "wof:name":"Al Maqam al Wasit",
    "wof:parent_id":1091920749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.22913,
    16.72734,
    44.22913,
    16.72734
],
  "geometry": {"coordinates":[44.22913,16.72734],"type":"Point"}
}