{
  "id": 1226301315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.29427,16.5369,44.29427,16.5369",
    "geom:latitude":16.5369,
    "geom:longitude":44.29427,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"1612.0",
    "gn:asciiname":"As Safra'",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":1359,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7362966,
    "gn:latitude":16.5369,
    "gn:longitude":44.29427,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"A\u015f \u015eafr\u0101\u2019",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eafr\u0101\u2019"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85681007,
        1091920811
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7362966
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"15f9f2a6b51819da642b789cea2f971c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091920811,
            "locality_id":1226301315,
            "region_id":85681007
        }
    ],
    "wof:id":1226301315,
    "wof:lastmodified":1537715860,
    "wof:name":"As Safra'",
    "wof:parent_id":1091920811,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.29427,
    16.5369,
    44.29427,
    16.5369
],
  "geometry": {"coordinates":[44.29427,16.5369],"type":"Point"}
}