{
  "id": 1226215091,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.81818,16.78878,43.81818,16.78878",
    "geom:latitude":16.78878,
    "geom:longitude":43.81818,
    "gn:admin1_code":"15.0",
    "gn:admin2_code":"2212.0",
    "gn:asciiname":"As Safra'",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":1990,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7733417,
    "gn:latitude":16.78878,
    "gn:longitude":43.81818,
    "gn:modification_date":"2016-06-22",
    "gn:name":"A\u015f \u015eafr\u0101\u2019",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "A\u015f \u015eafr\u0101\u2019"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680955,
        1091925415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7733417
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"9772454befc7545dcda452750122c456",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091925415,
            "locality_id":1226215091,
            "region_id":85680955
        }
    ],
    "wof:id":1226215091,
    "wof:lastmodified":1537715992,
    "wof:name":"As Safra'",
    "wof:parent_id":1091925415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.81818,
    16.78878,
    43.81818,
    16.78878
],
  "geometry": {"coordinates":[43.81818,16.78878],"type":"Point"}
}