{
  "id": 1293868479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.43195,13.90893,43.43195,13.90893",
    "geom:latitude":13.90893,
    "geom:longitude":43.43195,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"1820.0",
    "gn:asciiname":"Dar Naji",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":148,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":407953,
    "gn:latitude":13.90893,
    "gn:longitude":43.43195,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"D\u0101r N\u0101j\u012b",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "D\u0101r N\u0101j\u012b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680959,
        1091920013
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":407953
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"79d1c95bf1f05d033a0794cbb8960f0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091920013,
            "locality_id":1293868479,
            "region_id":85680959
        }
    ],
    "wof:id":1293868479,
    "wof:lastmodified":1537715408,
    "wof:name":"Dar Naji",
    "wof:parent_id":1091920013,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.43195,
    13.90893,
    43.43195,
    13.90893
],
  "geometry": {"coordinates":[43.43195,13.90893],"type":"Point"}
}