{
  "id": 1243128405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.33112,15.74375,43.33112,15.74375",
    "geom:latitude":15.74375,
    "geom:longitude":43.33112,
    "gn:admin1_code":"22.0",
    "gn:admin2_code":"1724.0",
    "gn:asciiname":"Zahr as Salih",
    "gn:country_code":"YE",
    "gn:dem":460,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7366330,
    "gn:latitude":15.74375,
    "gn:longitude":43.33112,
    "gn:modification_date":"2012-01-21",
    "gn:name":"Z\u0327ahr a\u015f \u015e\u0101li\u1e29",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Aden",
    "iso:country":"YE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Z\u0327ahr a\u015f \u015e\u0101li\u1e29"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632499,
        85680973,
        1091923827
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7366330
    },
    "wof:country":"YE",
    "wof:geomhash":"d250ab0213a16801bf0d2d29f9cd0ce3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632499,
            "county_id":1091923827,
            "locality_id":1243128405,
            "region_id":85680973
        }
    ],
    "wof:id":1243128405,
    "wof:lastmodified":1537715952,
    "wof:name":"Zahr as Salih",
    "wof:parent_id":1091923827,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ye",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.33112,
    15.74375,
    43.33112,
    15.74375
],
  "geometry": {"coordinates":[43.33112,15.74375],"type":"Point"}
}